話想攬炒班人係咪痴撚線？

屌你老母
唔好幻想可以大洗牌
真係大爆發啲高官同有錢人一撚定無事 頂多咪死幾個
但基層市民就第一批死先
仲係度話好興奮好開心 弱撚智

咁有無咩好sug?

同樣地廢老咪一樣死先
依家係個政府要我地攬炒 咪攬炒囉

攬住堆廢老死有鬼用咩

呢期輸好多？

攬炒唔係期望大洗牌，全句應該係「五大訴求 缺一不可，答應/攬炒，二選一」，五大訴求達成到就真係有機會呢一代/下一代大洗牌，否則，咪攬撚住一齊死/食樹皮囉，睇下到時政權冧先定最後一個真香港人死先。
至於d極端有錢既大孖沙，有能力咪拎住剩返一半既身家去西方民主國家繼續嘆囉，同普羅百姓無乜關係

攬炒

屌你老母
你唔好幻想攬炒派係幻想緊大洗牌
想大洗牌個D只係投機派,唔係攬炒派

Can’t agree more

等等先！想攬炒個果個明明係政府

兒登仔唔意外

又係凌晨風向黨

呢單野攬唔攬炒完全唔到黃絲控制喎

支持攬炒

又黎啦又黎啦，屌自己友又唔俾建議想點撚樣？

攬唔攬炒 又唔係我哋決定
依加係政府唔封關 死廢老咪死廢老

攬炒咪攬炒
驚閪

分分鐘中招死果個係自己
仲諗緊點樣霸返連登個熱門

大佬依家係政府想攬炒喎

你咪on9 啦
有錢佬 高官唔會有事？
佢地既肉體都係會病

仲病依家連登係講緊罷工迫政府封關防疫
係政府想攬炒先

你係咪痴撚線？個肺未有事個腦已經有問題

你都戇鳩鳩市民有咩好得可能令到呢個病毒停止
依家主要想攬炒嘅係政府
只有封關先可以唔使攬炒

正解 攪炒係要香港置之死地而後生

問題我地搞出黎？
我地有疫苗再唔撚放出黎？
我地出去傳播病菌？
樓主 關我地手足閪事咩
公共衞生問題係政府嘅責任黎
樓主係連登屌完就係咪覺得自己好醒

政府自己唔做野 社區爆發只係最壞既結果
除左戴口罩保護自己 我地可以做咩？